happy new year

❤️

你到底有沒有朋友
大時大節都一個人上討論區

我陪我老婆睇緊五月天演唱會
悶得滯禁電話only

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉

錫完條女上嚟開post❤️

校台仔個個無產點老破

摸下佢直落扑嘢啦on9